Описание: 
- создать CI/CD для деплоя приложения из данного репозитория

Окружение: 
- Ubuntu 20.04
- Tomcat 9.0
- Gitlab

Требования:
1. Написать скрипт(должен храниться в репозитории), который будет устанавливать как минимум следующее:
  - gitlab-runner
  - tomcat
2. Описать деплой в `.gitlab-ci.yml`
  - приложение должно автоматически деплоиться при обновлении исходников
3. Приложение должно быть доступно по http или https

По готовности предоставить следующее:
- ссылку на публичный репозиторий 
- команду запуска скрипта для первоначальной настройки сервера
- ссылку для проверки приложения

Как проверяется задание:
Поднимается сервер > запускается скрипт для первоначальной настройки окружения(если есть особенности запуска - добавить их в комментарии) > в клоне репозитория запускается деплой > по предоставленной ссылке проверяется работоспособность приложения.
